組隊去Versace instagram表示支持

Versace出咗依件tee 而家佢地個ig俾班陸狗圍屌 香港人 一齊去support佢地

自推

Versace 已跪低，垃圾

比好多蝗鬧緊